一人一個最催淚既mv

我先

小肥-負親

允光 - 少理阿爸

乾杯
洗衣機

擱淺

五月天堅多

張敬軒 -- 靈魂相認

我以為

你在煩惱什麼

時光

自來也之死

未入黎都估到有負親

光良 童話

周杰倫 聽見下雨的聲音

如果說不愛你 是口是心非
眼框的淚是為了誰

垃圾五月天

入黧就係想講呢兩個

死亡之吻
簡簡單單